\documentclass[15pt]{article}
\usepackage[catalan]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {/home/ipuig/Pictures/} }

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{UF1}
\lhead{Configuració d’una empresa i un mòdul}
\rfoot{Page \thepage}
\title{Pràctica Odoo (I). Configuració d’una empresa i un mòdul}
\author{Ivan B. Puig}
\date{\today}

\begin{document}
\maketitle

\begin{abstract}
Farem la configuració incial d’una empresa i un mòdul. \\
Carregarem una base de dades d’exemple, cofigurarem les dades mínimes del’empresa i carregarem algunes
dades de clients i productes.
\end{abstract}
\newpage

\tableofcontents
\newpage

\section{Crear una base de dades}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{inici}
    \caption{\label{fig:desktop}Creem la base de dades}
\end{figure*}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{creacio}
    \caption{\label{fig:desktop}Vista de la base de dades}
\end{figure*}
\newpage

\section{Instalacions}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{sales}
    \caption{\label{fig:desktop}Sales despres de ser instalat}
\end{figure*}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{invoicing}
    \caption{\label{fig:desktop}Invoicing despres de ser instalat}
\end{figure*}
\newpage

\section{Configuracions}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{admin}
    \caption{\label{fig:desktop}Creacio del admin}
\end{figure*}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{usuari}
    \caption{\label{fig:desktop}Creacio del usuari}
\end{figure*}
\newpage
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{usuari_admin}
    \caption{\label{fig:desktop}Vista dels usuaris creats}
\end{figure*}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{usuari_log}
    \caption{\label{fig:desktop}Sessio del usuari sense permisos}
\end{figure*}
\newpage


\section{Importacio i visualitzacio d'empresa}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{empresas}
    \caption{\label{fig:desktop}Vista del excel de les empresas}
\end{figure*}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{empresas_load}
    \caption{\label{fig:desktop}Pujem el excel amb les dades modificades}
\end{figure*}
\newpage
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{empresa_import}
    \caption{\label{fig:desktop}Vista de validacio}
\end{figure*}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{postgres1}
    \caption{\label{fig:desktop}Conexio a la base de dades}
\end{figure*}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{postgres2}
    \caption{\label{fig:desktop}Visualitzacio de les empreses}
\end{figure*}
\newpage


\section{Importacio i visualitzacio dels productes}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{productes}
    \caption{\label{fig:desktop}Vista del excel dels productes}
\end{figure*}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{productes_load}
    \caption{\label{fig:desktop}Pujem el excel amb els productes modificats}
\end{figure*}
\newpage
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{productes_import}
    \caption{\label{fig:desktop}Vista de validacio}
\end{figure*}
\begin{figure*}[ht!]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{postgres3}
    \caption{\label{fig:desktop}Visualitzacio dels productes}
\end{figure*}



\end{document}
